[絲入]有無絲嚟m會好情緒化？

如題

我平時係個幾樂天果種人
但每次嚟m就會成日諗好多野

最近發現脾氣都好似差咗
已經好努力去撳住自己
寧願唔出聲 都廢事發錯人脾氣

發洩喺我身上啦

其實女人嚟 m 都幾慘
心情會好大起大落
如果我有女嘅話我會包容佢嗰幾日 only

你有女都偷笑...仲要得果幾日...

講下笑啫大佬

會喊
失落
失眠

賴啦屌 根本籍口

會勁黑面，勁燥底，勁唔耐煩

我會
情緒化
想死
所有野覺得無能為力
覺得呢個世界好黑暗 想了結自己
諸如此類

我又未至於失眠 最多訓得唔好
同埋會成日將好多唔開心既事放大
懷疑自己 猜疑人地
仲會 一時大笑 好易嬲
一時又sad到覺得自己係零咁
精神分裂咁款

一樣

會覺得全世界都得罪我 明明人地無做d咩

我都會
仲諗自己係咪適合拍拖
係咁睇男朋友既post
人就係犯賤 一睇又灰到仆街

睇之前既post

有冇絲唔會

我係嚟m前情緒化

你不如問有冇絲唔會

上次黎m前去街食完飯男朋友一話返屋企要走我就喊到仆街，返去facetime見到佢又喊到仆街，收線嗰刻又喊 喊到我男朋友以為我有情緒病

我估應該個個絲都會
個排好易小事化大 之後喊到仆街

咁恐怖。。。

燥底

會莫名地燥

準備黎啦又

睇咩都好唔順眼咁

明明好少事就會亂諗野
然後好快就會喊